今晚又跌到訓唔著

留番開市先訓囉。反正都輸緊